一到夜晚就會莫名其妙唔開心

如題，有冇巴絲都係咁
只要到夜晚就自己一個亂諗唔開心
但明明乜事都冇發生過，係咪有病

大家都一樣

有咩諗??

相反
一到夜晚莫名奇妙開心

會自己無啦啦係到諗其實咁辛苦日日翻工放工為乜之類

終於有人明

點解呢

都市病

其實係壓力大定點真心想知

好安靜，whatsapp無人搵個個訓哂。雖然日頭都無乜

日日如是 覺得咁做人好辛苦 但無奈唔知可以點做

早啲訓可能會好啲

唯有咁安慰自己

訓唔著
因為係咁諗住某個人

試下聽歌/電台

嘗試放低佢

自己可以一條友靜靜地打機睇片上連登

我都係
直接攤上床訓算
一清醒就亂諗野唔開心